
                      Un filme que me deja muy buenas sensaciones, si bien es cierto que puede corregir algún aspecto que otro. No obstante, las actuaciones de Uma Thurman, Ben Affleck y Aaron Eckhart son extraordinarias.
        
            